靚仔女朋友都係靚仔女，樣衰豬扒朋友都係樣衰豬扒

去飲見到兄弟 姊妹多數都係咁

羨慕有朋友

係囉
上ig見到D靚仔post合照, 屌全部做model都得

但毒撚朋友唔係毒撚

因為毒撚無朋友